<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="en-US" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:/nl/diensten</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten.atom"/>
  <title>Yaron Producties &#187; Diensten</title>
  <updated>2010-01-11T13:33:07+01:00</updated>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/17</id>
    <published>2010-01-11T10:49:28+01:00</published>
    <updated>2010-01-11T13:33:07+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2010/1/11/welkom"/>
    <title>Welkom</title>
    <content type="html">&amp;nbsp;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/11</id>
    <published>2009-12-31T10:32:46+01:00</published>
    <updated>2010-01-11T14:00:34+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2009/12/31/beheersystemen"/>
    <title>Beheersystemen</title>
    <content type="html">&lt;p&gt;Wilt u een nieuwe website, uw oude meer uitstraling geven of een marketingcampagne lanceren? Uw behoefte ligt bij een een content management systeem (CMS) waarmee Yaron producties u vanzelfsprekend kan helpen. Zo&#8217;n CMS is meestal een web-applicatie die het mogelijk maakt dat mensen op eenvoudige wijze zelf documenten en gegevens op het internet kunnen plaatsen. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het belangrijkste kenmerk van een CMS is dat deze een scheiding aanbrengt tussen de inhoud zelf en de presentatie van die inhoud. De vormgeving en techniek van een site worden bij een CMS vooraf door programmeur en ontwerper vastgelegd in stramienen en sjablonen. Het beheer van de site bestaat daarna enkel nog uit het toevoegen, wijzigen, of verwijderen van de inhoud. Het CMS zorgt ervoor dat de inhoud automatisch op de juiste plaats en in de juiste vorm op de site gepubliceerd wordt. Yaron Producties verzorgt professionele ontwerpen die draaien binnen een eenvoudig te bedienen &#8216;open source&#8217; CMS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als u overigens naast ontwerp en techniek ook de webredactie uit zou willen besteden, behoort dat zeker tot de mogelijkheden, met een ervaring van tien jaar op het vlak van webredactie en content management .&lt;/p&gt;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/12</id>
    <published>2009-12-31T10:36:36+01:00</published>
    <updated>2010-01-11T19:47:23+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2009/12/31/een-extra-vestiging-online"/>
    <title>Een extra vestiging online</title>
    <content type="html">&#8203;&lt;p&gt;Naast Business-to-Business (B2B) e-commerce, is ook de directe verkoop via internet aan consumenten (B2C) sterk in opkomst. Wij helpen u graag bij het zoeken naar de juiste oplossing. Hierbij kunt u bijvoorbeeld denken aan het online te koop aanbieden van uw hele catalogus. In feite beschikt u over een extra vestiging, zonder de lasten die dat normaal gesproken met zich meebrengt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wij kunnen voor u een op open source software gebaseerde webshop aanbieden, die geheel aangepast is op uw wensen. We werken hier met name met Oscommerce en Zen-cart. Neem nu contact op voor een vrijblijvende presentatie! Lees hier verder over onze webredactie en onze content management mogelijkheden&lt;/p&gt;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/13</id>
    <published>2009-12-31T10:47:12+01:00</published>
    <updated>2010-01-11T15:21:59+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2009/12/31/redactie"/>
    <title>Redactie</title>
    <content type="html">&#8203;&lt;p&gt;Helemaal af is een website nooit, de ene website is echter statischer dan de ander. Om de aandacht van de bezoeker vast te houden en deze nieuwsgierig maken voor een volgend bezoek, is het een goed idee uw site regelmatig te 'verversen'&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yaron producties kan u dat werk uit handen nemen door uw webredactie te verzorgen. U kunt met ons een onderhoudscontract afsluiten. Samen schatten we het aantal uren per jaar of per maand in en bepalen daarvoor een vast tarief. U bespaart dan op het uurloon en weet waar u aan toe bent.&lt;/p&gt;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/14</id>
    <published>2009-12-31T10:48:54+01:00</published>
    <updated>2010-01-11T17:08:37+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2009/12/31/rapportage"/>
    <title>Rapportage</title>
    <content type="html">&#8203;&lt;p&gt;Levert uw website voldoende op? Hoe effectief is mijn campagne? Blijven bezoekers in de &#8216;trechter&#8217; die ik voor ze gedefinieerd heb? Waar gaan bezoekers van mijn site het meeste naartoe? Wat is kortom de &#8216;Return on Investment&#8217; van uw site? Yaron producties kan u in dergelijke vragen volledig inzicht verschaffen, door u maandelijks van een uitgebreide rapportage te voorzien en u desgewenst ook te adviseren over de gevolgen van deze cijfers voor uw website.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;In deze rapportage gaan we onder meer in op de volgende zaken:&lt;/h3&gt;

&lt;h3&gt;Inhoud&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Is mijn inhoud meer of minder doeltreffend geworden als het gaat om het vasthouden van bezoekers? In dit rapport wordt weergegeven of instappunten, weigeringspercentages, uitstappunten en paginaweergaves in de huidige periode ten opzichte van een eerdere periode zijn toe- of afgenomen op de site.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Navigatie in gedefinieerde trechter&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Op welk punt verlaten bezoekers die beginnen aan een gedefinieerd trechterproces het proces? De middelste kolom geeft de stappen weer van &#233;&#233;n van uw gedefinieerde doeltrechters. Selecteer een doeltrechter in het vervolgkeuzemenu in de linkerbovenhoek. In elk vak van de kolom wordt per stap het percentage bezoekers weergegeven dat zich nog steeds in de gedefinieerde trechter bevindt. Rechts, onder verlatingspunten, worden de bezoekers weergegeven die de trechter hebben verlaten en ziet u waar ze naartoe zijn gegaan.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Conversie&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Zijn mijn bezoeken en succespercentages toegenomen of afgenomen? Dit rapport geeft aan of het totaalaantal bezoeken, het aantal conversies per doel en de succespercentages per doel in de huidige periode zijn toe- of afgenomen ten opzichte van een eerdere periode.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Marketingoverzicht&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Is de effectiviteit van mijn marketingcampagnes toe- of afgenomen? Dit rapport toont de toename of afname in het aantal bezoeken en de succespercentages van uw belangrijkste bronnen (bijvoorbeeld zoekmachines en verwijzende sites).&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Rendement&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Welke campagnes bieden het beste investeringsrendement voor de laagste kosten? In dit rapport worden voor al uw marketingcampagnes (de campagnes die u hebt gebruikt in een verwijzingskoppeling) het aantal bezoeken, de kosten, inkomsten, kosten per acquisitie (kosten/bezoeken), inkomsten per acquisitie (inkomsten/bezoeken) en het investeringsrendement ([inkomsten - kosten]/kosten) weergegeven.&lt;/p&gt;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/15</id>
    <published>2009-12-31T10:51:19+01:00</published>
    <updated>2010-01-11T17:36:24+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2009/12/31/advies"/>
    <title>Advies</title>
    <content type="html">&#8203;&lt;p&gt;Het team van Yaron Producties kan u ook goed helpen met advies rondom uw digitale uitingen. In dit advies houden we vanuit onze allround communicatie achtergond goed rekening met de bredere samenhang van uw communicatie- en marketingbeleid. We baseren ons advies op een logisch en inzichtelijk proces, waarin we bekijken in welke mate uw digitale communicatie voldoet aan de vijf succesfactoren van een site:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; Klopt de basis? (inzet van online middelen, de website, het aanbod) &lt;/li&gt;
 &lt;li&gt;Zijn meetbare doelstellingen geformuleerd? &lt;/li&gt;
 &lt;li&gt;Is de mix van digitale middelen wel goed afgestemd op de doelgroepen en doelstellingen? &lt;/li&gt;
 &lt;li&gt;Worden die digitale middelen op basis van meetresultaten verbeterd? 
  (zie ook optimalisatie) &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Is dit meten, rapporteren en optimaliseren een doorlopend proces?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Deze vragen beantwoorden we aan de hand van een uitgebreide SWOT analyse (Strengths, Weaknesss, Opportunities, Threats) van het product of de informatie die u online beschikbaar wilt maken. Dit combineren we zo mogelijk met een analyse van uw bestaande website, waarin we naar uw &#8216;return on Investment&#8217; kijken, en het klikgedrag van uw bezoekers. (Hierover meer onder rapportage). Op basis van deze gegevens komen we tot adviezen en aanbevelingen met betrekking tot uw digitale communicatie uitingen.&lt;/p&gt;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/16</id>
    <published>2009-12-31T10:52:47+01:00</published>
    <updated>2010-01-11T18:56:44+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2009/12/31/optimalisatie"/>
    <title>Optimalisatie</title>
    <content type="html">&#8203;&lt;p&gt;Het doel van zoekmachine optimalisatie is het bereiken van topposities in de uitkomsten van zoekmachines als Google, MSN en Ilse. Yaron producties werkt gegarandeerd binnen de richtlijnen zoals die door Google en andere zoekmachines aan marketing bureaus gesteld zijn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dit betekent onder meer dat het gebruik van &quot;cloaking&quot; en &quot;doorway pages&quot; of soortgelijke optimalisatiemethoden niet toegestaan is. Maar ook zonder zulke clandestiene methodes krijgen we uw site hoog genoteerd!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Om zo&#8217;n hoog mogelijke 'ranking' voor uw website te bereiken, kijken we eerst goed naar de keywords en inhoud van uw site. Nadat deze zo optimaal mogelijk is ingesteld voor zoekmachines en teksten eventueel herschreven zijn, verzorgen wij aanmeldingen bij zoekmachines en andere optimalisaties op en wat technischer niveau. Als uw site een hoge ranking heeft gekregen, kunnen we deze ook bijhouden om ervoor te zorgen dat u deze positie niet verliest.&lt;/p&gt;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
  <entry>
    <id>tag:www.yaronproducties.nl,2005:Article/6</id>
    <published>2009-12-29T16:19:55+01:00</published>
    <updated>2009-12-31T10:43:05+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="http://www.yaronproducties.nl/nl/diensten/2009/12/29/website-ontwikkeling"/>
    <title>Website ontwikkeling</title>
    <content type="html">&#8203;&lt;p&gt;Sommige websites zien er wonderschoon uit, maar zijn totaal onoverzichtelijk. Yaron Producties biedt u aantrekkelijke ontwerpen, met een duidelijke navigatie. Hierdoor hebt u niet alleen een mooie site, maar worden uw organisatiedoelen maximaal gediend. Neem nu contact met ons op en we geven u geheel vrijblijvend advies over het ontwerp van uw site!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In samenspraak met de klant worden eerst de doelstellingen en doelgroepen in kaart gebracht. Op basis hiervan komt ons team met een voorstel ontwerp, dat bestaat uit drie delen:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;1. Een functioneel ontwerp: Wat moet de site kunnen?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2. Een grafisch ontwerp: Hoe moet de site eruit zien?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;3. Een technisch ontwerp: Welke technologie moet ingezet worden om deze site mogelijk te maken?
Functioneel ontwerp&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Een functioneel ontwerp is een blauwdruk van hoe een website of applicatie eruit moet zien en werken. Het specificeert wat het uiteindelijke product moet kunnen, hoe een gebruiker ermee uitwisselt en hoe het eruit zal zien. Door van tevoren zo&#8217;n blauwdruk te maken wordt er veel tijd bespaard, want het betekent dat de ontwikkelaar kan programmeren in plaats van het uitwerken van de logica van de gebruikerservaring. In dit stadium zullen we uitgebreid uw wensen inventariseren en wederzijdse verwachtingen goed met elkaar afstemmen en op schrift stellen. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In een goed functioneel ontwerp wordt veel aandacht besteed aan de vraag hoe een gebruiker een bepaalde eigenschap van de site zal gebruiken en op welke wijze door de site genavigeerd wordt. Dit moet niet alleen verbeeld worden, maar ook op zeer gedetailleerd niveau beschreven. Vanzelfsprekend moet hierin altijd een balans gevonden tworden tussen wat technisch mogelijk is en wat zakelijk wenselijk. Kort samengevat wordt de gebruikerservaring en navigatie van een website gekoppeld aan zakelijke en technische mogelijkheden, beperkingen en doelstellingen.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Visueel ontwerp&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Natuurlijk is ook de uitstraling van een site van het grootste belang. Yaron Producties zorgt ervoor dat het visueel ontwerp naadloos aansluit op uw huisstijl, door op creatieve wijze gebruik te maken van de aangeleverde logo&#8217;s, lettertypes en kleurstellingen. Daarnaast beschikken we over een zeer uitgebreide collectie beeldmateriaal, bestaat de mogelijkheid een fotoreportage te maken van uw organisatie en kunnen we zeker ook een huisstijl voor u ontwikkelen.
Techniek &amp; kwaliteit&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Het Technisch Ontwerp is een verdere uitwerking van het functioneel ontwerp. en garandeert de kwaliteitsnormen die worden gesteld aan een web applicatie. Het is vaak niet eenvoudig om technische eisen inzichtelijk te maken aan een opdrachtgever, maar Yaron Producties is daar prima toe in staat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onbegrijpelijke &#8216;nerd&#8217; vragen worden teruggebracht tot heldere keuzes: Asp, PHP of toch maar &#8216;platte&#8217; HTML? Een beheerssysteem? Is een database echt nodig? Waar staan die bestanden nou eigenlijk? Met behulp van een duidelijke (plaatje) presentatie wordt de &#8216;opzet&#8217; van uw website inzichtelijk gemaakt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Daarnaast wijzen we u als klant de de weg om de kwaliteit van onze producten meetbaar te maken met behulp van tools die bijvoorbeeld de toegankelijkheid van de code controleren. Wij garanderen klanten dat al onze websites voldoen aan de strenge kwaliteitseisen van de W3C normering. Samen met onze uitgebreide mogelijkheid tot rapportage bieden we u als klant een goed inzicht in techniek, kwaliteit en &#8216;return on investment&#8217; van uw site.&lt;/p&gt;</content>
    <author>
      <name>info</name>
      <email>info@yaronproducties.nl</email>
    </author>
  </entry>
</feed>
